搵奇洛李維斯演一個教病人走出心理陰影嘅醫生係咩玩法?

Netflix 今年初在日舞影展買下多部電影的發行權，其中包括美國劇情片評審團大獎《無處為家》（I Don’t Feel At Home In This World Anymore）、《灼沙》（Burning Sands）、世界紀錄片觀眾票選獎《黃之鋒：熱血少年 vs. 超級強權》（Joshua: Teenager vs. Superpower）等都已經陸續上架，接下來即將上線的《深刻入骨》（To the Bone）也釋出了首支預告。

此片是美國女導演瑪緹諾松（Marti Noxon）的首部長片電影，並且親自擔綱編劇，內容描述 20 歲的艾倫花了絕大部分的青春時光在對抗厭食症，在被家人送往團體家屋後，透過一名非傳統醫師的治療以及同儕的影響，她開始正視自己的問題，並對抗心魔。

《深刻入骨》演出卡司包括莉莉柯林斯（Lily Collins）、基努李維（Keanu Reeves）、莉莉泰勒（Lili Taylor）、凱莉普雷斯頓（Carrie Preston）等，將在 7 月 14 日全球上線。

咁先係做戲

演返自己

佢咩都經歷過先有資格 唔係咩

題外話，推介大家睇下I Don’t Feel At Home In This World Anymore
有d coen bros vibe

日頭做醫生
夜晚做殺手
得閒做黑客
岩哂

得閒開門比兩件女入黎啪啪啪

後生果陣仲係市長嗰仔

明明直都為興趣做鴨添

Lily Collins咁瘦係真減定ＣＧ來

Lily

真減好似係

個fd吸毒死左，個妹生cancer
自己都可以繼續捱到宜家幾有說服力呀

個仔夭折 老婆死埋

老婆醒返。 喂！老婆醒返呀！

搵成龍做好爸爸

無架啦

陰公豬

個病人洗唔洗選?

想睇喎

Fucking pencil

見到係佢做男主 一定追

驅魔呢